一陣 ploy asso interview , 有咩注意

串岩個名

唔係啞就ok

伊妹

有齊眼耳口鼻就收

?

應該衰撚左

全程用英文

我用dse 應該攞1 既英文講

asso 都讀不到